蔡健雅《白天不懂夜的黑》

咁多個版本當中，應該係蔡健雅最正